[陳柏宇討論區]《陳柏宇Speechless Live In Concert 2018演唱會 澳門站》(7)

《陳柏宇Speechless Live In Concert 2018演唱會 澳門站》

《陳柏宇Speechless演唱會2017》於2017假紅磡香港體育館舉行了首個個人紅館演唱會, 除對Jason本人意義非凡外, 對喜愛陳柏宇的歌迷來說更別具深意。一直以來, 陳柏宇在香港樂壇默默耕耘, 出道至今堅持唱自己喜歡的音樂, 也重不強求樂壇的獎項, 被歌迷們冠以「隱世歌手」的美譽。 出道十年, 大熱歌曲不計其數, 2晚演唱會更唱盡多首名曲包括《車匙》、《你瞞我瞞》、《尊嚴》、《拍一半拖》、《永久保存》、《斷絕來往》、《I Will Be Loving You》、《別怕失去》、《回眸一笑》、《別來無恙》、《沒有你我甚麼都不是》、《霸氣情歌》等等。

一連2場《陳柏宇Speechless Live In Concert 2017演唱會》 無論銷售及口碑皆成為全城熱話, 亦為年尾各頒獎禮取得亮麗成績。2017年陳柏宇踏入人生另一階段, 除正式成為人夫外, 最終每個歌手的夢想 — 屬於自己的紅館演唱會, 亦於12月2日及3日順利完成。演唱會名稱中的Speechless, 代表Jason對歌迷的無言感激, 將傾盡全力透過這次音樂會展現自己最真最誠意的一面。踏入2018年, 陳柏宇更會舉行巡迴演唱會, 首站為澳門…

《陳柏宇Speechless Live In Concert 2018演唱會 澳門站》
日期: 2018年5月5日
時間: 晚上8:00
地點: 澳門威尼斯人金光綜藝館
票價: 澳門幣/港幣
$1080, $780, $580, $380

港澳來回船票套餐:
澳門幣/港幣
$1188, $888, $688, $488

門票將於2018年3月20日早上10時於Cotaiticketing公開發售!

《陳柏宇SPEECHLESS演唱會2017》全晚一共唱了32首歌，一齊重温頭場歌單啦！

Part 1

1. 霸氣情歌

Part 2
2. 回眸一笑

3. 意識形態監獄

4. 夭心夭肺

5. 勉強共勉之

Part 3

6. I Miss You

7. 交㕚神經

8. 請跟我走

Part 4

9. I Will Be Loving You

10. 繭

11. 你瞞我瞞

12. 逸後

Part 5

13. 航拍

14. 永久保存

15. 磚頭

16. 沒有你 我什麼都不是

Part 6
17. 我暪你們

18. JEEP

19. 別怕失去

20. 動地驚天愛戀過(第一晚與嘉賓鄭伊健合唱) / 騷靈情歌(第二晚與嘉賓張敬軒合唱)

21. 發現(第一晚鄭伊健獨唱) / 櫻花樹下(第二晚張敬軒獨唱)

Part 7

22. 讓子彈飛

23. 固執

24. 原諒我怕黑

27. 想創 (第二晚改唱閲後即焚)

28. 車匙

Encore (第一晚&第2晚)

29. 繼絕來往

30. 尊嚴

31. Baby Don't Cry(新詞版)

32. 別來無恙

Encore 2 (第2晚)

33. 告別之前

34. 想創

新Post LM
但澳門場去唔到

會再去支持

點都去睇多次
利申 飛已買

買咗連即日來回船飛package
其實去嗰下就show email拎船飛 但走嗰下點拎船飛

教大 singcon

🎤廣東歌音樂會開幕表演🔉
日期：3月22日
時間：下午3時
歌手：陳柏宇、衛蘭

又唱離家出走x航拍

放vip區飛兩張，極前正中間位置
因考試撞期放出，可議價

聽日歌酒節見啦

聽日見

琴晚第一次唱所多瑪城，好好聽！！

肯出新歌未

Times Square嗰日佢話完左澳門show先錄歌，即係有排，佢公司唔知搞乜

可能太多活動

Sony頹開

都係，加上簽埋二汶
啲資源都唔知點分配

狂接show搵錢但又唔出歌keep住人氣
5月錄派得黎都可能7月
半年冇新歌仲衰過舊年

演唱會出Blu-ray

終於肯出

佢叫人聽返佢啲舊歌 因為唔紅無人識
笑死我

好在未買DVD

拍拖六年，陳柏宇Jason與模等兒女友符曉薇Leanne下個月二號，亦即是拍拖紀念日就正式結婚。
兩個決定在九展筵開40席宴請親朋戚友，兩公婆更講明想生白羊座BB。計算一下時間，即是現在已經要不設防造人啦

七月做「老襯」的陳柏宇與女朋友一直都很喜歡小朋友，所以結婚之後二人已經決定生兩個，不過Leanne就有計劃到計好行房時間
還自爆因為想生一個白羊B，所以未正式結婚前就「開工」造人。為了生BB更一早已經做好婚前檢查，又買了教育基金，希望等到將來小朋友讀小學的時候，一家人返加拿大生活，這就是planning啦。

我都諗起佢之前講嘅呢番說話
宜家心情好矛盾

我都係

都起碼仲有7年聽

有無巴絲啱？個日有野做去唔到

無買白膠

個到會送一隻

去唔到

食屎啦唱片公司

唔只係Sony，環球、英皇呢啲都係
成撚日淨係搞DVD簽名會，BD呢啲乜柒都無
本身已經遲過DVD出架啦，名又無得出，正仆街黎架

「陳柏宇Jason Chan SPEECHLESS 簽名會」

日期:2018年4月21日星期六

時間:下午3:00

地點:九龍旺角彌敦道750號始創中心地庫B06A-B09號鋪

由即日起，凡於全線任何一間CD Warehouse購買陳柏宇最新演唱會Live 2CD+DVD或全新Blu-ray版，即可獲得是次簽名會之簽名證乙張．
同時出席簽名會的歌迷於當天更有機會獲取5月5日澳門演唱會門卷2張，詳情請向店員查詢.

無哂人既

頂好正 好想去

嘩，一定要去，要買咩都買！

我一定去硬
咁正呢個配搭

[奇妙電視] 除咗依家播緊嘅《來生不做香港人》之外，奇妙仲一口氣買咗勁多HKTV嘅劇集仲有資訊節目。明明係奇妙買咗HKTV嘅節目播，但我覺得好似HKTV吞咗77台咁…… 買咗而又公布咗嘅節目名單如下：
#來生不做香港人
#導火新聞線
#歲月樓情
#我阿媽係黑玫瑰
#惡毒老人同盟
#開腦儆探
#童話戀曲
#四年B班
#第二人生
#食的秘密
#挑戰

冇大眾情性

套告別之前係咪唔諗住上架？

童話好垃圾，除左首歌。大眾情性好睇好多

原來林奕匡咁快出左新歌，陳伯彈返起少少又要讓路，sony真係好廢

陳柏而家淨係出活動同等澳門演唱會
聽上面啲巴打講仲要好似完左澳門演唱會先錄新歌

其實好多歌手開完演唱會，都無咁快有新歌
唔係Sony問題，而係個歌手完成左一件耗盡左好多精神、時間、體力既大事之後
唔會咁快就再次投入工作

都係睇公司啦，衛蘭一月先開完，都出左新歌

照睇Sony應該諗住係佢地七月個show前先派歌

正路係啦，但得返半年唔會追到男歌手獎，即係今年玩棄權

話時話，啲愛狗撚好癲

最新消息：2018年6月上

2018年6月14日, Thu (公映)

告別之前上映日期: 07/06/2018 - The Grand

生涯規劃 @ 衛蘭 陳柏宇

似合唱多過featuring

我當合唱架啦

我打緊歌詞

但係聽唔到呢句
"留在舒適小堡壘 未能推翻 （C但求xx）"

感謝巴打錄咗

隱約聽到"但求三餐" 但唔知啱唔啱

似啦
第一個字嘅聲母係s 第二個係c
而且但求三餐意思上面都合理

之前我一直諗住第一隻字係心，但拼極都拼唔到合理嘅詞

加油

Cut做鈴聲先

搞掂

初步version：

生涯規劃 (合唱版) - 衛蘭 & 陳柏宇

作詞：林若寧
作曲：Larry Wong
編曲：Larry Wong
監製：舒文 & Edward Chan

J合乎別人幸福的說明
未來越來越安定
置業結婚 節日同慶
遺忘自己已經 欠熱情

C被人定明自己的旅程
每日要為儲蓄打併
沿途名勝 缺乏假日朝聖
只渴望滿足誰先高興

J而偉大旅程 那懼無憑無證（C已暫停 嘆息）
J趁我們還未老成 年歲夠輕（C過去的一股勁 來到尾聲）

J不要為誰放棄了 你的荒誕
C習慣要照顧 每雙俗眼
J你縱使新的路太難
J+C留在舒適小堡壘
J未能推翻 （C但求三餐）

C只怕被誰諷刺我 那麼荒誕
J公式已擄劫你 幾多時間
J說青春只可以 用來感歎（C怕青春只可以 用來感嘆）
C自細聽家長話 標準是要習慣 （J標準別要習慣）

J還有份好奇 顧慮何妨忘記（C發育期 聽得）
J趁笑容還未皺眉 能夠去飛（C太過多的歪理 忘記會飛）

J不要為誰放棄了 你的荒誕（C早已為誰放棄了 我的荒誕）
J別要太介意 每雙俗眼（C習慣要照顧 每雙俗眼）
J你縱使新的路太難（C再去走新的路太難）
J+C留在舒適小堡壘
J未能推翻 （C但求三餐）

J請信任還有勇氣 更加荒誕（C只怕被誰諷刺我 那麼荒誕）
J公式已擄劫你 幾多時間（C公式已霸佔我 每分時間）
J說青春只可以 用來感歎（C怕青春只可以 用來感嘆）
J別要信這些話 標準別要習慣（C自細聽家長話 標準是要習慣）

J記得你可以飛
C喪失我的志氣
J仍然認得你是你（C如何認得我是我）

J這個夢能叫世界 更加璀璨
C夢偶爾美化 我的夜晚
J無論再艱難 拿著你僅有資產（C懷念往昔我都得）
J走遍地殻 遊盡雪山（C反轉地殼 溶掉雪山）

J請記住
J+C還有勇氣 有生一晚
J+C要虛偽地活著 還是燦爛
J這一刻儘管你未能給盛讚（C這一刻儘管我未能給盛讚）
J奉信你的荒誕 航線更多總可以揀（C奉信我的荒誕 航線更多總可以揀）

好聽

覺得一般

下首會唔會係唱陳柏宇既歌

整首新合唱歌仲好

有排

要等完澳門場，跟住就等生完B，隨時聖誕先有新歌

即刻冇哂聲氣

呢兩年chur咗咁多，當比佢放下大假休息下囉

不過遲啲上套電影

謝票謝票
順便loop返告別之前隻碟

我想睇返音樂劇多啲

之前冇睇到

唔係呀嘛

走寶，佢唱得超好

真係走哂寶

除左個女主角之外成個舞台劇都好正

Evelyn
佢做戲真係

突然係度ff
將之前 離家出走x航拍 出cd版都唔錯

女主角ok啦，比童話戀曲進步左好多

陳生嗰陣狀態超好，唱八場都keep到靚聲，同上年爭好遠，所以我明佢係要停一停休息下，不過都唔好一首歌都唔出啊

好似有一首歌未錄

估唔到澳門咁細個場都加返飛雲

幾吸引

上年玩完wyman
新歌今年整首夕爺啦

自私play

i mean個環節
呢舊嘢紅館四面台玩麻麻地
澳門三面台可能會好啲

唔係話之前 I 有首歌好難錄？
定係已經錄好出左啦？

好似係喎
年頭1月都已經錄咗四五日
應該錄完啦啩

但唔係話冇放到碟咩？
定係我記錯

係冇放碟呀
遲啲會出返

希望唔會走數啦

Jason表示今次監製在演繹方式上給予他很大自由度，但有一首不在新碟中的歌帶給他很大挑戰：「隻歌唔喺呢隻碟，會遲啲出番，喊苦喊忽我識，但嗰首要平淡得嚟本身又難唱，有好多感受，啲字好密，我經歷又未到，已經錄咗4，5日啦！」他更表示這首歌堪稱是他遇過最難錄的歌。

係，所以我等緊呢首

個場大過紅館架，佢今次三面台嘅位都多過紅館三面台

有冇巴絲今晚睇？我去緊

已到 都幾多人過去睇

屌又有 這些機會

唔識人唔會有機會㗎啦
上次第三場個女仔，喺903做嘅
所以先有內部飛靚位坐，先有機會揀中佢

一定會揀識既人坐

果然係造馬

咁都正常既

入咗場 舊飛雲係邊

btw賣咗幾多飛？
我感覺應該得7-8成入座率

我覺得無咁多

其實台兩側幾個section冇開賣，只計開賣嘅位應該8、9成，澳門演唱會係咁上下，Jason算好，好多開得仲少區

唱得比香港場穩定 ，但假音仍然沙聲 ，同埋真係啱啱好兩個鐘

聽講好似發燒

雖然唔係藉口

其實我都覺三面台正啲
上次四面台坐綠區前排都唔行過黎
個舞台設計到勁奇怪

我覺得Jason啱三面台多啲
始終佢又唔係咩唱跳歌手
上次四面台感覺handle唔到（可能台太柒）

個台係有意思既
但通常得兩邊係近觀眾
其餘都係距好多或者排左舞要走

記得有一part 啲人衝哂上去但係排左舞佢就咗

上次根本個台設計有問題

不過今晚舊飛雲唔多掂，完全冇左紅館個feel，選角出事o)

完全唔浪漫
做馬做到咁出面

其實陳生係有心嘅，嗰個係真澳門fans，喺function見過，但真係好唔夾

搵唔到相

Btw 我覺得後面有mom成個畫面靚好多

見到了，佢又真係fans黎既 佢好似香港都睇哂兩場 買哂所有演唱會物品 連隻錶都好似買埋

所以算啦，如果有下一站，搵返個美少女效果會好好多

尋晚其實好多歌都唱得好好，尊嚴live正到！ 可惜個show真係好短，有冇人知佢今年係咪會喺香港再開？之前聽過有人話年尾

佢完嗰下話下年見 應該今年年尾或者出年年頭再開啦下話

hkscchannel《Channel直撃》Jason過大海開大Show不忘胎教🤓 @ckw720
陳柏宇去年好評如潮的《陳柏宇Speechless 演唱會》昨晚移師至澳門威尼斯人金光綜藝館舉行， 全場座無虛席！早前宣布正陀B女的太太Leanne亦有到場打氣，挺住肚子力撐老公，兼讓肚內B女聆聽Jason爸爸的演唱，當作胎教！
怪不得Jason昨晚在唱出《霸氣情歌》、《I Miss You》、《I Will Be Loving You》、《你瞞我瞞》及《逸後》等新舊作品時份外用心，在台上顯得小心翼翼，以免講錯說話被肚內的B女聽到，所以昨晚台上說話都老幼咸宜。另外，在與女Fans乘坐「機會嚟喇！飛雲」獻唱《航拍》時，Jason的舉動亦比香港場次變得「客氣」，只在女粉絲頭貼頭Selfie，以及在降落回到地面時十指緊扣及抱抱，不過這亦已夠台下Fans呷醋，尖叫聲不斷。
今次澳門站，Jason亦收起「性感」未有騷肌，但他都不經意展示了他的麒麟臂，這已教台下女粉絲陷入瘋狂狀態，而向來自嘲結他技術未到家的Jason，他於昨晚的演出中亦有自彈自唱《Jeep》及《別怕失去》等作品，期間他自爆自己擁有四、五支結他，只因為「屎波架撐多」，不過他笑言自己結他技術差卻有多支結他，實在十分不合理。
面對台下觀眾的熱烈支持，Jason在演唱會尾聲感性道：「我不是一位唱歌好叻的歌手，這個我知道。雖然我在演繹上有很多瑕疪，但我有最好的觀眾。一個瑕疪如此多的歌手，都可以在音樂路上走了11年，實在不容易，感謝大家對我的鼓勵。」之後Jason連續演繹了《斷絕來往》、《尊嚴》及《別來無恙》後，演唱會便圓滿結束。 《陳柏宇Speechless演唱會》巡迴下站在哪裡舉行？大家拭目以待！

希望啦 開麥花臣 或者伊館都正
利申 尋晚有過去睇

廣偉好波 琴晚太正 但好多紅館歌單冇唱 好失望 但好出色 聽到出耳油

睇佢ig，原來咁多人鐘意閲後即焚

(機會嚟啦飛雲！)《航拍》《永久保存》《磚頭》《沒有你，我甚麼都不是》

《我暪你們》《Jeep》《別怕失去》《車匙》《想創》:

《意識形態監獄》《夭心夭肺》《勉強共勉之》《I Miss You》

《交叉神經》《請跟我走》

《讓子彈飛》《固執》《斷絕來往》《尊嚴》《別來無恙》

《I Will Be Loving You》《繭》《你瞞我瞞》《逸後》

btw 片主都去好多演唱會架啵

唔知wow咗未
下個月佢去瑞典喎

林二汶噚日到商台擔任客席主持五日，首次同鄭裕玲合作做節目，佢直認最擔心係遲到，所以提早45分鐘到商台。佢話下月會聯同陳柏宇、林奕匡同小塵埃等飛去斯德哥爾摩，到公司喺當地寫歌心臟部門，同唔同風格嘅創作人買歌。
林二汶仲話：「我都會帶埋自己啲demo去，如果有人啱就賣畀人，最好可以賣到去以色列、埃及等地，將我啲歌帶出去其他地方。」

有個音樂活動嘛

【HGC寬頻 x Sony Music遊學遊樂團現正接受報名】

想免費去斯德哥爾摩玩兼同一眾歌星們jam歌？即刻參加 HGC 寬頻 x Sony Music Entertainment Hong Kong 遊學遊樂團啦！

成班同學仔，包括女班長林二汶、活躍份子陳柏宇、模範生林奕匡、憂鬱女生葉巧琳、出世哲學家Lil’Ashes已經準備就緒，等緊你一齊飛去斯德哥爾摩，一齊玩、一齊學寫歌、係營火隔離齊齊jam歌。對音樂有無限熱愛、才華洋溢嘅你，快啲報名參加啦，音樂作品類型完全無限制，勝出嘅三位除咗可以同上述幾位同學一齊踏上 #斯德哥爾摩音樂之旅 外，仲可以免費獲贈HGC寬頻送出既兩年家居寬頻服務。

｜HGC寬頻 x Sony Music遊學遊樂團 - 報名篇｜

報名方法好簡單！
1. Follow HGC寬頻 Instagram @hgc.broadband
2. 於Instagram upload 15秒 - 1分鐘表演片段，並hashtag #HGC寬頻遊學遊樂團
3. Instagram Direct Message 我哋(留低你既全名，手提電話同身分證英文字母及頭三位數字)，並等待確認訊息

截止時間：2018年5月14日 15時 59 分
結果公布：2018年5月21日
斯德哥爾摩音樂之旅日期：6月20 - 6月25日（6日4夜）
條款及細則：

仲唔快啲tag你個音樂才子friend入嚟？拋頭露面.......出人頭地啦佢今次！

原來就係果個遊樂團
我見要有音樂底先參加得就冇細睇

純粹知有件事囉，不過都冇我份去架啦

難度呢5個就係sony捧緊嘅人
但係冇咗顏培珊同黃浩琳，sony想放棄佢哋呀？
trekkerz就話有幕後做啫

唔知係我冇留意定點啦，真係好似唔多覺其餘既有活動

真係唔覺。。。
唔講紅緊果三個啦
小塵埃就啱啱有joox live同private stage唱下歌
葉巧琳就黎緊出碟啦，應該都會有活動曝下光

啱啱search到上年8月嘅新聞，話黃浩琳會閉關

同埋其實都谷唔起

咁又係嘅

依家sony嘅歌手入面，最紅應該係Jason&Phil，跟住就林二汶，其餘都好似差唔多，可能小塵埃會多少少嘅，但都唔算好多人識

有林二汶都好既 可以平衡返男女歌手
如果唔係好似放哂落Jason 同 Phil 咁

生涯規劃 / 衛蘭(Feat. 陳柏宇) 官方版歌詞

唱片公司：華納唱片
作曲：Larry Wong
填詞：林若寧
編曲：Larry Wong
監製：舒文、Edward Chan

合乎別人幸福的說明
未來越來越安定
置業結婚 節日同慶
遺忘自己已經 欠熱情

被人定明自己的旅程
每日要為儲蓄打拼
沿途名勝 缺乏假日朝聖
只渴望滿足 誰先高興

而偉大旅程 那懼無憑無證了
已暫停
趁我們還未老成 年歲夠輕
嘆息 過去的一股勁 來到尾聲

不要為誰放棄了你的荒誕
習慣要照顧每雙俗眼
你縱使新的路太難
留在舒適小堡壘未能推翻
留在舒適小堡壘但求三餐

只怕被誰諷剌我那麼荒誕
公式已擄劫你幾多時間
說青春只可以用來感歎

怕青春只可以用來感歎
自細聽家長話 標準是要習慣
標準別要習慣

還有份好奇 顧慮何妨忘記
發育期
趁笑容還未皺眉 能夠去飛
聽得 太過多的歪理 忘記會飛

不要為誰放棄了你的荒誕
早已為誰放棄了我的荒誕
別要太介意每雙俗眼
習慣要照顧每雙俗眼
你縱使新的路太難
再去走新的路太難
留在舒適小堡壘未能推翻
留在舒適小堡壘但求三餐

請信任還有勇氣更加荒誕
只怕被誰諷剌我那麼荒誕
公式已擄劫你幾多時間
公式已霸佔我每分時間
說青春只可以用來感歎
怕青春只可以用來感歎
別要信這些話 標準別要習慣
自細聽家長話 標準是要習慣

記得你可以飛
喪失我的志氣
仍然認得你是你
如何認得我是我

這個夢能叫世界更加璀璨
夢偶爾美化我的夜晚
無論再艱難 拿著你僅有資產
懷念往昔我搗蛋
走遍地殻遊盡雪山
反轉地殻溶掉雪山

請記住
還有勇氣有生一晚
要虛偽地活著還是燦爛
這一刻儘管你未能給盛讚
這一刻儘管我未能給盛讚
奉信你的荒誕
奉信我的荒誕
航線更多總可以揀

正

由今日起至5月18日，登記指定MOOV特選計劃，以Whatsapp回答以下問題及發送有效「設定頁」圖片 (「設定頁」必須清楚顯示MOOV帳戶)、姓名及電郵地址至5928-4071，每日下午1時開始計算，首17名合資格參加者，可免費獲得「網上行 夢想系MOOV LIVE - 陳柏宇 x 衛蘭」音樂會門票2張。

Join左moov，成功拎到兩張飛

想睇

其實都係鬥快，cap圖打定晒啲資料，準時1pm send過去

但我搵唔到個post

睇黎要買498 個個

點會呀，moov fb喎

直接入moov app都會見到條banner

[img]

攞飛果棟嘢要登記先上到去攞飛
搞到我爭好似大鄉里出城咁

好似好麻煩咁
諗緊當用$500 買兩張飛好唔好
因為本身用緊其他

好
抵過join網上行

前題係鬥快要中到

好難中？

唔知呀
我第一日冇乜宣傳
打好晒 開埋天文台個時鐘網
搭正就撳送出
第二日下晝五點就send email比我啦

依家多咗人知唔知會唔會難咗

ok

其實係咪每日都SEND去好啲?

條款話每個電子郵件只可參加一次
我唔知咁會唔會比佢地dq

咁如果我個一日抽唔中 即係冇機?? 我覺得又唔會咁架啵
我估似係每人得1次中獎機會

早知啱啱攞飛問埋

買左1年抽唔中都幾sad

我facebook 問左
如果仲未覆就搵你啦,
我諗我知你係邊個

I KNOW

Okok

係
有就直接email你換飛

MOOV 冇spotify咁好用

我都覺，我用緊MOOV
係貪佢有無損同埋啲自製concert聽

電腦又冇程式用，又唔可以電話電腦一齊用

用慣左spotify 真係好難返轉頭

暗號4324

一路用緊moov
之前moov未出banner 只得fb講緊 冇乜人知既時候都唸緊好唔好再買多一年當買兩張飛 但佢又唔係保障一定有飛 又要人鬥快 有小小牙煙 所以冇試

陳柏宇新搞作

應該今日各大streaming platform陸續都有得聽生涯規劃合唱版啦
tidal已經有

apple music都有啦

已經有Mv添

琴晚個fb live只係cover左幾首歌
仲以為有新歌唱，失望

邊幾首？上網睇唔返

陳詠謙作品展：
給兒子的信
Jeep
字花
小故事
Three Two One

係正嘅，特別係小故事，好耐未聽過陳生咁靚聲

邊到可以睇返??? Facebook 睇唔到

出咗新歌 叫無限大

Thanks

2018年5月 最新歌曲

陳柏宇 的 無限大 - Single

三卵車

新歌好聽，陳伯唱呢種曲風冇得輸

但Sony一貫地廢，冇teaser不特止，出左街都無聲無息

真

唔係佢facebook換咗icon，我都唔知佢出新歌🤦🏻‍♂️

btw原來新歌係佢自己作曲
做佢個女真係好

瞓醒收到通知先知

新歌

好鐘意呢啲風格

咁叻自己作！好大進步喎

陳柏宇 - 無限大

作詞: 林寶
作曲: 陳柏宇
編曲: edward chan
監製: edward chan/ Cousin Fung @emp

地球像無限的大
未來是無盡的課
你仲細若要問我
我願解釋給你看

例如別忙著長大
大人問題極深
驚考起我 交不出答案

Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~
這夜聽著你脈搏 卻又竟找到答案
Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~
以後世上最大 只得一個

他日牽手上學回家
未識跑可與你學爬
他日奔波裡覓悠閒
在我家三輪車有架

無限性是你好嗎

做人像門大科學
實情是全域摸索
記住某日你愛揀邊一科 心聲都準確

有日你亦會大個
印像裡大概爸爸都應給媽媽怪責過
多寬鬆 是我的錯

Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~|
你待我愈無大細 我愈感激多似我
Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~
以後宇宙最大 只得一個

他日牽手上學回家
未識跑可與你學爬
他日等到你亦成家
便明白另有發現嗎

Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~|
你待我愈無大細 我愈感激多似我
Hi ~ Ya ~ Hi ~ Ya ~
以後宇宙最大 只得一個

他日牽手上學回家
未識跑可與你學爬
他日等到你亦成家
便明白另有發現嗎

多一種可能 多一種可能 (國語）

Baby dont cry同航拍都係佢作啦
不過呢個曲風

首歌好有The Next Moment嗰期既feel

我知，但慢歌相對容易作
呢種曲風要作得好聽唔易
尤其Jason係業餘
呢首真心高質

不過唔會hit，因為唔係k歌

終於派歌

其實比想像中快

上年行屍走肉都係咁上下時間派

以為演唱會完抖一排

最尾兩句國語做乜

同上面啲詞好唔搭

陳柏宇 - 魔法戰隊

Agger

今晚Jason x Janice 有無人去

但綠區，勁後

黃區

抽唔到又唔想益主辦同牛仔
唉

綠區x2

痴撚線！未睇過一場show啲觀眾質素差到咁，台上介紹緊隊band啲人就係咁走，趕住投胎？

我睇到都好嬲 janice出埋聲啲人都繼續走
免費飛都唔洗咁掛

Rundown (Credit: stephybest@CM)
8:45開show，10:30完場

1.Janice + Jason - Teenage Dream
2.Janice - I don't know I don't care
3.Janice - Rainbow
4.Janice - 大哥

5.Jason - 霸氣情歌
6.Jason - 航拍
7.Jason - 上集大結局

8.Janice - 穿花蝴蝶
9.Jason - 夭心夭肺
10.Janice - 親愛的仇人

11.Jason - 就算世界無童話
12Janice + Jason - Falling Slowly
13.Janice + Jason - 24
14.Janice + Jason - 交叉神經
15.Janice + Jason - We don't talk anymore

16.Janice - 想像空間
17.Janice - 如水
18.Jason - 想創
19.Jason - 乜青

20.Janice - 離家出走
21.Janice - 驗傷
22.Jason - 沒有你，我甚麼都不是
23.Jason - 別來無恙

24.Janice + Jason - 生涯規劃

Janice唱親愛的仇人同jason唱就算世界無童話都好好j

有冇link 睇返？

Moov fb live左幾首

真係好嬲

其實琴晚兩個都好正，陳伯狀態好好，如果唔係班仆街觀眾，起碼encore多一首，根本燈都未開

冇全場

真係睇到有啲燥
唔好講散場，唱緊中途都好多人好似shopping 咁行嚟行去
到底係有幾唔尊重表演者？
定還是個膀胱細到似粒豆

全場8千位，隨時有一半都唔係聽開佢地歌，只係抱住唔使錢唔好蝕底嘅心態入場

紅館show都可以賴下大陸人，但琴晚已證明香港人質素一樣咁差

其實唔想睇就放畀人睇仲好過

幾時有新歌

Sony好撚廢，今年資源比晒其他人，近排狂谷林奕匡小塵埃，黎緊仲有林二汶，聽日又推女新人，估計陳伯hea出多一首歌就算，今年白果

首無限大係咪無咩聲氣

廣偉個聲帶

好恐怖

其實佢有無定期搵老師學唱歌？ 佢好似唔係好識保養聲帶

好似之前聲帶出事嗰期有搵過？之後好返唔知有冇繼續
不過邊有人感冒都照飲coke zero 唔傷就有假

#新戲速遞 《告別之前》(Adieu) 9月6日 感動上映

❤感人至深 三個家庭帶你重新認識生死
💬張繼聰、衛詩雅、陳柏宇、談善言、羅蘭、姜皓文、譚小環
聯手深情演出
🎼李靖筠Gladys Li演唱主題曲
🎞王祖藍擔任電影出品人

🎥預告片

【故事大綱】
性格樂天的昕翹 (李靖筠 飾) 是一位新入行的社工，專門負責癌症治療小組的個案跟進工作。 她獲分發了三宗跟進個案，分別是生於小康之家但不幸患上血癌的小女孩欣欣和她的父母 (張繼聰 及 衛詩雅 飾) ；新婚在即卻突然發現腦內長了腫瘤的嘉純 (談善言 飾)；還有年屆八十，只剩最多一年壽命的獨居老太太蘭姨 (羅蘭 飾)。三位病人面對疾病都抱著不同的心態，但同時有一個共通點——與死亡越走越近，距離跟摯愛告別的時刻也越來越近……

張繼聰 Louis Cheung 衛詩雅 Michelle Waii 陳柏宇 Jason Chan Hedwig Tam 談善言 羅蘭 姜皓文 Tam Siu Wan Halina 譚小環 李靖筠 gladys liGolden Scene Co. Ltd. - Film
============================================
#告別之前 #Adieu | 三個故事 三份感動| #張繼聰 #衛詩雅 #陳柏宇 #談善言 #羅蘭 #姜皓文 #譚小環 #李靖筠

正！唔怪得YouTube好少片睇

有冇巴打有錄低，琴晚唔記得咗睇

睇咗大半咋

moov 有得睇

請問點睇？我只搵到歌，搵唔到video嘅 ?

新歌

睇到喇

呢個班底，一定比某啲人話曲悶詞膠

希望有驚喜同hit得到

係咪呢首

有無人去咗荃灣睇佢個商場show

睇完，把聲似乎好返晒

我都覺
btw覺得佢勁鍾意小朋友

啱啱聽完成首歌，之前聽teaser覺得曲怪怪地、好悶
但成首咁聽又幾正，好sweet，溫柔版嘅霸氣情歌

首歌好冧
不過點解陳伯把聲少少唔同左

好好聽喎，詞都好好呀

陳詠謙做返件好事冇派膠

我覺得仲有意思過霸氣情歌

Agger

聽多幾次，好入腦

陳詠謙終於交到貨

狂煲就算世界無童話

如果佢好似軒仔咁出隻翻唱碟就好

支持

首新歌硬係有啲怪怪地

係佢聲帶受傷所以把聲唔清定係音質問題

同一日出歌，另一位歌手由琴晚起搏晒命喺ig宣傳，有晒鋪排，陳伯就求其出個post，真係好鐘意呢啲佛系歌手

我覺得佢咬字方式唔同左

不過佢啱啱903訪問話如果覺得佢把聲唔同，係因為感冒，但佢自己覺得咁樣有歷練啲

牙醫

有時會諗，如果陳伯有佢咁勤力會點？

想像唔到

我淨係覺得佢好似未開晒聲咋喎

華納不嬲做宣傳都做得好足嘅

咁我又唔覺，上年隻碟更似未開聲，我覺得佢把聲根本上年已經傷左，所以紅館先唱得唔好

新歌轉左唱腔

聽到佢唱「我走著你跟來」的「來」，好似剩係唱一粒音，唔太MATCH到旋律。
「有些影有些難」的「難」，都係有同樣既情況。
有點怪~~

聽到佢唱「我走著你跟來」的「來」，好似剩係唱一粒音，唔太MATCH到旋律。
「有些易有些難」的「難」，都係有同樣既情況。
有點怪~~

陳詠謙終於有首正常作品 以佢本人水準嚟講甚至算得上係好 不過相較之下都係曲比較出色

KKBOX日日榜no.2，過唔到JC

陳柏宇 Jason Chan - 認真如初 (Official MV)

正啊

諗起之前有個電台節目搵左麥玲玲上去，話陳伯個b出世後佢事業會發展得更好

又有演唱會
2018年12月25-26日 九展 star hall

連開三年

陳柏宇 "Not Alone" 演唱會 2018

2018年12月25日 ‑ 26日 (每日) 下午8時 ‑ 10時30分 (2小時 30分鐘)
九龍灣國際展貿中心 匯星 》香港九龍展貿徑1號

咁快又開！幾時開始賣飛？

張poster咩事

用住先啫

期待

可以訂演唱會飛架咩

想問下知唔知kkbox嗰個mini live幾時公布結果

都未試過，不過即刻裝咗個app 先

我都dl左，但只見到訂酒店機票

《HGC寬頻呈獻: 陳柏宇 JASON CHAN - NOT ALONE LIVE》
詳情如下：
日期：12 月 25 及 26 日，共兩場
時間：晚上 8:15 開始
地點：九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
票價：$780 (送窩心限量版聖誕禮物乙份）/$580/$380

門票入手方法：
1）Kinder Bueno 繽紛樂 9 月 28 日開始之抽獎活動
2） App由 10 月 19 至 25 日優先訂票
3）11 月 1 日起在 HK Ticketing 公開發售，購票熱線：3128 8288 ()

咩係窩心限量版聖誕禮物呢唔知

會收幾多手續費？

Grape（認真如初 demo）

聽日就優先訂飛

洗唔洗做會員先？

做定穩陣，想買26號睇尾場，但通常好似會加場
有無消息

話如果自己取飛要上trip com 辦公室 不過又冇地址

上網搵，應該係呢個

出邊無人開post
希望無咁多人知
唔使搶咁辛苦

優先訂票無人講

準備搶啦

㩒唔到？

死機

3分鐘就賣完 dklm

3分鍾就賣哂 有無咁快

Diu 得好少飛

我停咗係比錢到 係咪冇架啦

屌!我都係!
俾唔到錢

好彩買到

10點一開波已經㩒唔到入去

我都係 點搞

咁快賣曬,有冇咁少飛

好勁，點知都係down，已經冇乜宣傳

多謝支持 已售罄

5分鍾內所有票價極速售罄

唉買唔到

掛住諗時間買唔到 妖

Are u fucking serious?

好撚ON9,填晒資料係咁話網絡錯誤
俾唔撚到錢,即時拎第2部電話再入就話賣晒

10:02 極速買到兩張
開頭load 唔到都打定輸數

我以為佢入咗去會hold

屌我都係 揀自取時間都望左陣 點知

吊我真係好on9

on9 app 唔hold飛

問左，係呢度呀：
尖沙嘴海港城港威中心第一座3309室

佢應該得好少飛放出嚟

九展個場咁細仲要4面台裝到幾多人

佢四面台咩？

記招唔係話四面台咩

自膠左 不過我都買唔到啦冇得睇

1/11先公售

所以今時今日其實佢再係紅館開好過
太多人想睇

佢講明今次冇勁歌熱舞
應該當係xmas party/fans gathering咁做
但唔知點解啲飛少到咁
Fansclub只可以一人一張
繽紛樂得50個獎

0

2張
1/11再試下，買到放比巴絲

多左兩張25號780
原價+手續費郵費出
有意留tg

有意

先啱

唔該晒巴打

780是咪坐得前d

Of course

點會

之前已經填左歌迷會網上表格訂飛
而家係等通知
如果都係冇
就要搏1/11

有冇話幾時有回覆？

仲未有消息

歌迷會訂唔係已經電郵通知咗啦咩？

想買6張380連位係咪發夢
太多朋友一齊睇

位置如何？

未有得攞飛住

配音定錄音

咩人黎

錄音？

今次咁少飛 點搶

次次都咁難搶

唔想買黃牛

如果都係搶唔到
唯有認命 唔睇

抽中咗繽紛樂之前喺fb page搞嘅活動
唔知有幾獨家vip位

之前圍你四面牆個活動都幾前 好似仲有得坐

係咪即係 780位
不過點會咁易抽到

唔知啊佢仲要冇講係邊場 而其實我兩場都已經有飛
係要留言tag個朋友用陳伯啲歌名同佢講野
可能我用得夠多掛

咁堅

班 PR 同唱片公司 竟然無做手腳益自己友 真係難得

巴打係等出pool嗰位？
你就好啦

邊個係你 fb有得睇番live

我唔係嗰三個 但入咗十強

唔係囉你睇返個live 佢有㨂個認得名嘅歌迷
話同佢個女成日玩

原來有咁多獎，早知我都試下

嗰個真係無處不在

我本身以為抽三個就算 係kinder第二日話仲有七位朋友可以有飛我先知

開心啦你

有飛多 可唔可以原價放

可以啊我之前都有問過
不過過幾日公售喎巴打你洗唔洗試埋先

成日都入唔到個system

想問如果去通利排隊係咪一定買到

有冇人已經排緊通利？

上網買算

排緊 得我一個排

我呢邊都係 搞到好似唔係今日賣咁

我而家呢邊多左一個

個半鐘 咁小人應該買到掛

希望買到啦 我第一次排通利買
之前都係預售上網買左

我都第一次排通利

巴打幾點開始排

好似無人討論咁
希望買到

7點 都唔係好早 點知冇人

我8點先開始排 不過我排左一陣就黎左第二個人

仲係得我一個

我由兩個人變返做一個人排

搞咩咁慘

唔知
我一直背住條隊排
見到你個留言諗住望下有幾多個人發言一個都冇

萬聖節

冇人排隊唔通個個諗住上網買

快達票個網咁早入唔到

好驚買唔到

加油呀

係咪十點開賣
咁快入唔到既

已經系統繁忙

我load一陣就入到 但係點樣先唔會俾佢彈翻出去

我係咁㩒佢個網

個網得十分鐘

好驚呀 不過今次點解咁易入到

無人咁早click入去

未試過成功入到個page 所以唔知原來得十分鐘

連埋打資料login呢d
我建議你55分先開始click好過

仆街入唔到

唔該曬ching

有咩資料要打定？

你地買咩價錢

咩十分鐘

780 希望有啦

入到去佢淨係俾十分鐘你 之後就彈翻出去

一直都入唔到個網

入都入唔到

你打信用卡收sms
揀位呢d都要時間掛

就算依家入到都無用㗎，10點正先開Ser，到時點都要refresh先見到

你入到去計10分鐘
10分鐘內要完成俾錢嘅步驟
如果唔係會踢你出去
所以做乜咁早入

個網係咪死左

yes

未夠10點就死ser on9

你個嘢壞咗

出街買果位買到未

輕鬆買完 total得4個人排

Load每個step都成分鐘

有冇搞錯，早知出去買

係 屌佢個網慢撚到

通利已買兩張780

仲出得切口竹

幫手買多轉780得唔得

距離通利10分鐘路程 去唔去好

要要要

幾多張呀

有冇出去買嘅ching知仲有冇380

咩垃圾網黎

屌，load到time out埋

好心佢個網咁慢就唔好set10分鐘限制

衝緊去通利買

15分鐘都仲好啲，10分鐘load佢幾個step都無咩

cls一到十分鐘即刻彈
load payment load三分鐘都load唔到

我淨係見到connection: close

慢過龜 就唔好set 10分鐘
仲要冇得非會員 又要做會員打資料段時間都計.....

個網慢到pk

早知出街買

有冇人list到特約銷售點出黎
睇邊到賣都要load入去啊

出街買嘅贏曬

番工邊出到，仲要無人排

Same

$780得返最遠 不了

咪係

有冇得等加場

禁到但係夠鐘

再買到6張 26號

依加出去 15mins後到通利
唔知仲有冇飛賣呢

有但無晒$780

邊區

又無限load

仲有好多飛

冇得啦
28號有event

有冇人可以cap個seating plan出黎睇下

3-X嗰幾個block好尷尬

原來佢個四面台係咁嘅意思
唔該晒巴打

payment timeout

屯門

有聖誕禮物啊嘛唔尷尬啦

優先訂飛?
咁睇勁少飛

上網買到580x2 lu

9-1 好似仲好過580 d位？

二樓黎 同埋佢有幾可擰轉面

終於喺個垃圾網度買到

利申 兩邊都買唔到

我仲未load到

仲有和記寬頻

屌，又time out

仲有冇飛？
仲load緊

無咩啦

點解上網買有2張比灰格啲位我

980同380 都load唔到飛

其實唔係冇飛，係個網太廢

上年紅館去排隊，都唔多人排但都買到好後，諗住上網買冇分別咪唔去排，點知仲衰

10點之後未load過入去

明明㩒到俾錢 跟住就話夠鐘

咁正

今次感覺唔算難買
可能好彩

same 入都入幾次

呢樣真，明知演唱多人搶都唔整好啲

有冇巴打有多兩張

有冇巴打買多左，求兩張25號

今次演唱會將會是集演唱會與talk show的形式舉行
想佢唱多d喎，上次個kiss cam搞咗成10mins

我仲未入到

有4張26號 $780位，

仲好尷尬添

有無巴打搶到但未收到confirm email ?

請問咩區？

有冇人知1-1果度有冇AA行/AB行果d跟住先到ABCDE

應該一買完就有email

巴打，tg咗你

d 位咁衰 買唔落...

咁灰 但去到確認頁面架喎

係咪得我一個仲未入到

未俾到錢就彈返出去

買到
本身有靚位但time out左

得10分鐘係on9 又load得慢

我都未

我個$380 第一行啊
呢家側到無雷公咁遠

當慳返啲錢 等下次演唱會先課

買左F行唔知算唔算前

完全入唔到。。。

入咗兩次都畀個會員登入搞到彈走

有無人有多380 26號

得返D位都幾後下
見到都唔想買

有無人要780最後一行兩連？
原價+手續費

仲未入到

類別： HK$780
區域： 3*4A
行： J
座位： 51-52

買唔到
試過有次入到差d得
點知唔夠時間彈返出黎
跟住一路入唔到

我覺得算靚位呀巴打

所有780,380連位都冇了

自己入到兩張780自用
Block S3-3

我有 有意pm

TG?

已經放左出去
見無人要

25號780 2張有冇人要

揀完彈左出去

原價 希望fans都睇到

我要

得返D單丁位

Yes here

好好笑 入到去都已經夠鐘

已經有人要左喇

仲有無人要780？

有冇咁快

位就一定唔靚嫁啦，OK？

照殺

留個TG

上面咪留左

得番單丁

付款撳完 one time pw, load 完彈走咗，仲未有確認電郵

2日都無晒連位囉

平售尾場380 2 連 正面section 6
有意

陳柏宇有咁紅咩, 咁難買既

25 號580 有多 有冇人要

頭先放26號780果位巴打呢

同你一樣，但最後無收到確認完成買飛個email，估計系無買到

580連位有冇人要

2連

點解公售好似咁少位

完了吧

個場本身細

放26號 980四連
有意留tg

980

屌sor 780

賣晒未

放尾場380 2連 正面
有意

終於入到，咩位都㩒唔到，等加場

有興趣！有幾多個位？

6 留tg?

想要兩張

兩張仲有冇

收到email啦終於！嚇死

求25號二連..一直買唔到
tg: bnbnnbnbn

仲有無

留tg

上網仲有580賣喎

要問有冇兩連多

580嗰啲位置

核心外圍

㩒唔到喎，得單丁，點解你地咁叻

非原價 放25號 $780/$580, 26號 $380
連位不單售
tg:

又加喺前面

我要睇頭場呀 唔好加

你自己講陳柏宇都唔紅點炒得起啊

any source

黃牛死全家 留名等加場

係咪可以去拎飛？

真係加24

咁搏！Sony另外有個音樂劇係20-23號，都係Edward Chan做音樂總監，rehearsal都冇時間喎

26號 $580 連位兩張不單售
有意tg我

搵奶粉錢

Jason fb公佈加24了，聽日10am可以再搶

專登買頭場
最後都係變咗中間場

睇嚟大家都好想同我過聖誕，多謝各位嘅熱烈支持，兩場Not Alone Live已經爆滿！所以我係度話俾大家聽12月24日加多一場，同大家過埋個平安夜～
聽朝10:00快達票再搶過！
#JasonChanNotAlone
#陳柏宇 #JasonChan #NotAloneLive

《HCG寬頻呈獻陳柏宇Jason Chan Not Alone Live演唱會》
日期：2018年12月24日至26日
時間：晚上8時15分（24日晚上9:30）
地點：九龍灣國際展貿中心3/F匯星Star Hall
票價：HK$780（送窩心限量版聖誕禮物乙份）/ $580 / $380
全線快達票公開發售！
購票熱線：(+852) 31 288 288
網上購票：

又開三場佢把聲頂唔頂得順呀

睇多場

今次又係睇尾場
準備聽佢爛住聲唱你瞞我瞞

那有錢

追頭場就會加頭場，追尾場就會加尾場

有無人願意接收26 980 x 2
準備搶頭場

繼上次皇上後

加場都買唔到架啦

我覺得佢唔會唱你暪我瞞

同埋佢近排把聲好返好多，今次又冇咩壓力，ok嘅

DKLM 又加頭

把聲頂到去第二場當佢贏

希望聽朝搶到飛

點解覺得加場就買到飛

多個機會姐

原本頭場

tg:ccc761
$1600 放2張
25/12 $780 2連

有有人入到

買左 灣仔通利 10點去無人掛

排*

load左5分鐘都係同一個畫面

用咗3分鐘就買完

有冇人知依家仲有冇$780

有

易買到 炒家死全家 Thanks

應該唔多人知加場

超易買 一到10點自動入到

380得單人位

都係入唔到喎

有無人岩 無人要我就出返去比人買

9:15 已經入到個網
10點都冇要我reload
輕鬆買到5張$380

利申:自用

10:00:47已經完成交易

1-1, K行近唔近

買到3-1A 個位咁kick咁嘅

我入唔到

入唔到嘅

終於入到啦屌你老味

780 2張有無人要幫手買

有冇清可以幫買兩張380/580二連

24號，580同380得返單丁位

24/12 580 2/4連換 26/12 580 2/4連

終於買到

有冇人要25/12 580 兩張
買左頭場所以原價放

買左先知唔得 25又唔得閒
如果有巴打割愛26
換得兩張得兩張

單人都搵唔到飛

買左24號放番25號

tg:ccc761
$1600 放2張
25/12 $780 2連

頭場780仲有單丁位
啱啱㩒到row g
不過冇買

買左頭場放尾場780四張

買到幾張，之後再㩒左好耐都冇
full晒啦應該

冇黃牛嘅世界幾美好
想睇嘅只要準時買都買到

琴日入貨啲黃牛就儍仔
陳柏宇年年開show
又冇乜大陸市場
今年又唔係紅館
邊有得炒
返去炒填海華啦

同問，係咪唔靚

琴日10:02入去 搶到8-1 CD
Dklm之後得番兩分鐘乜都load唔到

最後只係買到6-2

推一推

原來24號倒數聖誕九點半先開始

好chur咁夜先開始

我覺得好多人都唔知
d宣傳無講過

岩岩先知,唔知幾點會完
怕冇車返屋企

紅館全部聖誕同除夕都係咁架
有通宵mtr

我都係買到呢個位 仲有買到3-2同3-4 諗緊要邊個 3-1A近台d 但3-2/3-4中間d 雖然四面台 btw真係超易買，琴日同今日都買到幾次

原來九展黎 sorry

26號 $580 連位兩張不單售
有意tg

sorry唔加密出多次

24號780飛 想換 25或26號780飛
tg:

原價$1600放24號780飛 兩張

咁所好d 好少大時大節睇演唱會

有mtr 都唔怕既 最多行遠d 去地鐵站

25/12
580 x2
780 x2
全連位
有意tg

26/12 580*2 有意telegram

不如開個新post
2019 香港演唱會都已經黎緊

[陳柏宇討論區] HGC寬頻呈獻: 陳柏宇 JASON CHAN - NOT ALONE LIVE

其實都好難推得爆

原價放陳柏宇12月2526號演唱會
有意請pm

有朋友買到尾場
現出售12月24 $780+15 原價

Tg

咁多人原價放
唔通

幫fd買左25，26兩日$780 6連，依家佢唔要 ，原價+15手續費轉讓
Tg:

買左24號放番25號

tg:ccc761
$1500 放2張
25/12 $780 2連

放4張24/12 $380
原價放

有多兩張780 平安夜

放平安夜6連 580 tg 原價加手續費

買左24號放番25號

tg:ccc761
$1400 放2張
25/12 $780 2連

12月24日2連 4連
12月25日 4連 6連

原價出售780@1

全部 1區 2區

有意tg

推

原價放
24/12 780 3連

原價出讓
12月24日 2區 6連
12月25日 1區 4連

有意tg

原價出讓 $780
12月24日 2區 6連
12月25日 1區 4連

有意tg

原價放兩張26/12 $780

700一張放25，26號780飛2，3連位

聽講陳柏宇去咗IU concert 仲唱咗Nagging

啱啱睇緊隔離post話佢solo嗰陣變左厠所位，慘

IU POST好多人吊陳伯廁所位

我都想問點解佢會去

有啲人把口臭到
聽開kpop唔like Jason唔出奇
但佢係被邀請做嘉賓，應該要尊重

睇微博啲留言反而正面嘅多
所以有時香港人比大陸人更冇品

都唔係全部都唔like既，有人話Jason揀錯歌
應該揀返The Players啲歌

我知，我係講嗰啲口臭友啫

Jason唔知係咪唔開心，上兩次做演唱會嘉賓都會出吓IG post，今次冇

未返屋企或者掛住玩女啫

勁高音,唱到變左張信哲

張信哲

勁喎咁高音都唱到

陳柏宇 x IU / 잔소리 (Nagging)

原價放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)

25 Dec 2018 $780
S1*4 G 6連(SOLD)
S3*2 AF 6連(剩4連)

26 Dec 2018 $780
S3*3 AJ 6連(剩2連)
有意留tg

陳柏宇演唱會

低於原價 $1500 =兩張

24/12 $780票x4 2 section H行
24/12 $780票x2 1 section J行

25/12 $780票x2 1 section C行

多咗三張780 24號 求接手

買左24號放26號
正面台$780兩連
有意tg: lol12356

1300 放2張 24/12 780

12月24日 $780票x4 2區 H行
12月24日 $780票x2 1區 J行

12月25日 $780票x2 1區 C行

$1200 = 兩張

最後呢到 有意tg 即日交收 快者優先

$1200 兩張 780票價 最後呢到 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

26/12 $780x2 3區 AA行

有意tg

$1200 兩張 780票價 最後兩張 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

有意tg

平放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)
25 Dec 2018 $780
S3*2 AF 最後4連
有意tg

26號 580x2
$1000

放兩張24/12
Section 3-3 AD行
$1300/2

24/12 正面前排 780x2 1200

平放陳柏宇演唱會飛(UPDATED)
25 Dec 2018 $780
S3*2 AF 最後4連(剩2連)
有意tg

放 26/12 $580 四連 580區第四行
買左24號先放

比fd子放飛機
平放陳柏宇 25號$780 買一送一 $800=2 $1600=4 連位

幾錢啊？

原價加$15手續費

你自己睇下人地上網賣幾多錢？

26號580 x2有冇人要？原價放

唔要手續費都得 求放